打 氣 POST！希 望 出 黎 抗 爭 嘅 香 港 人 勿 忘 初 心 ！！

睇到我眼濕濕